又到冬天 一人一個站在潮流尖durn著法

到底點撚解要著襪著涼鞋
睇到眼火爆

啲大陸款拖鞋仲着到好似返咗耶穌年代咁

底衫羽絨+短褲

舒服又無咁污糟[感覺上]

大把鞋舒服過涼鞋啦

Hoodie加頸巾冷帽+短褲又係不能理解

唔係肉體上既舒服,係個種方便感既舒服,涼鞋當然唔夠其他鞋舒服又有功能性

長袖+短褲會唔會奇怪？